# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-14 13:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-16 12:48+0000\n"
"Last-Translator: Frédéric MEUROU <fm@peabytes.me>\n"
"Language-Team: Korean <http://peabytes.me/projects/geocurrency/api/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.2.2\n"

#: deployment/dev/api/settings.py:178
msgid "Afrikaans"
msgstr "아프리카 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:179
msgid "Arabic"
msgstr "아라비아 말"

#: deployment/dev/api/settings.py:180
msgid "Algerian Arabic"
msgstr "알제리 아랍어"

#: deployment/dev/api/settings.py:181
msgid "Asturian"
msgstr "아스투리아스"

#: deployment/dev/api/settings.py:182
msgid "Azerbaijani"
msgstr "아제르바이잔"

#: deployment/dev/api/settings.py:183
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:184
msgid "Belarusian"
msgstr "벨라루스 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:185
msgid "Bengali"
msgstr "벵골 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:186
msgid "Breton"
msgstr "브르타뉴 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:187
msgid "Bosnian"
msgstr "보스니아 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:188
msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:189
msgid "Czech"
msgstr "체코 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:190
msgid "Welsh"
msgstr "웨일스 말"

#: deployment/dev/api/settings.py:191
msgid "Danish"
msgstr "덴마크 말"

#: deployment/dev/api/settings.py:192
msgid "German"
msgstr "독일 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:193
msgid "Lower Sorbian"
msgstr "낮은 소르 비아 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:194
msgid "Greek"
msgstr "그리스 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:195
msgid "English"
msgstr "영어"

#: deployment/dev/api/settings.py:196
msgid "Australian English"
msgstr "호주 영어"

#: deployment/dev/api/settings.py:197
msgid "British English"
msgstr "영국 영어"

#: deployment/dev/api/settings.py:198
msgid "Esperanto"
msgstr "에스페란토 말"

#: deployment/dev/api/settings.py:199
msgid "Spanish"
msgstr "스페인의"

#: deployment/dev/api/settings.py:200
msgid "Argentinian Spanish"
msgstr "아르헨티나 스페인어"

#: deployment/dev/api/settings.py:201
msgid "Colombian Spanish"
msgstr "콜롬비아 스페인어"

#: deployment/dev/api/settings.py:202
msgid "Mexican Spanish"
msgstr "멕시코 스페인어"

#: deployment/dev/api/settings.py:203
msgid "Nicaraguan Spanish"
msgstr "니카라과 스페인어"

#: deployment/dev/api/settings.py:204
msgid "Venezuelan Spanish"
msgstr "베네수엘라 스페인어"

#: deployment/dev/api/settings.py:205
msgid "Estonian"
msgstr "에스토니아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:206
msgid "Basque"
msgstr "바스크 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:207
msgid "Persian"
msgstr "페르시아 인"

#: deployment/dev/api/settings.py:208
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

#: deployment/dev/api/settings.py:209
msgid "French"
msgstr "프랑스 국민"

#: deployment/dev/api/settings.py:210
msgid "Frisian"
msgstr "프리지아 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:211
msgid "Irish"
msgstr "아일랜드의"

#: deployment/dev/api/settings.py:212
msgid "Scottish Gaelic"
msgstr "스코틀랜드 게 일어"

#: deployment/dev/api/settings.py:213
msgid "Galician"
msgstr "갈리시아어"

#: deployment/dev/api/settings.py:214
msgid "Hebrew"
msgstr "헤브라이 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:215
msgid "Hindi"
msgstr "힌디 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:216
msgid "Croatian"
msgstr "크로아티아어"

#: deployment/dev/api/settings.py:217
msgid "Upper Sorbian"
msgstr "소르 비아 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:218
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리 인"

#: deployment/dev/api/settings.py:219
msgid "Armenian"
msgstr "아르메니아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:220
msgid "Interlingua"
msgstr "인터 링구아"

#: deployment/dev/api/settings.py:221
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아 인"

#: deployment/dev/api/settings.py:222
msgid "Igbo"
msgstr "Igbo"

#: deployment/dev/api/settings.py:223
msgid "Ido"
msgstr "나는한다"

#: deployment/dev/api/settings.py:224
msgid "Icelandic"
msgstr "아이슬란드 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:225
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:226
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: deployment/dev/api/settings.py:227
msgid "Georgian"
msgstr "조르지아 주 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:228
msgid "Kabyle"
msgstr "Kabyle"

#: deployment/dev/api/settings.py:229
msgid "Kazakh"
msgstr "카자흐어"

#: deployment/dev/api/settings.py:230
msgid "Khmer"
msgstr "크메르"

#: deployment/dev/api/settings.py:231
msgid "Kannada"
msgstr "칸나다어"

#: deployment/dev/api/settings.py:232
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: deployment/dev/api/settings.py:233
msgid "Kyrgyz"
msgstr "키르기스"

#: deployment/dev/api/settings.py:234
msgid "Luxembourgish"
msgstr "룩셈부르크 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:235
msgid "Lithuanian"
msgstr "리투아니아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:236
msgid "Latvian"
msgstr "라트비아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:237
msgid "Macedonian"
msgstr "마케도니아 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:238
msgid "Malayalam"
msgstr "말라 얄 람어"

#: deployment/dev/api/settings.py:239
msgid "Mongolian"
msgstr "몽고 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:240
msgid "Marathi"
msgstr "마라 티어"

#: deployment/dev/api/settings.py:241
msgid "Burmese"
msgstr "버마 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:242
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "노르웨이 보크 몰"

#: deployment/dev/api/settings.py:243
msgid "Nepali"
msgstr "네팔어"

#: deployment/dev/api/settings.py:244
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:245
msgid "Norwegian Nynorsk"
msgstr "노르웨이 뉘 노르 스크"

#: deployment/dev/api/settings.py:246
msgid "Ossetic"
msgstr "골조"

#: deployment/dev/api/settings.py:247
msgid "Punjabi"
msgstr "Punjabi"

#: deployment/dev/api/settings.py:248
msgid "Polish"
msgstr "광택"

#: deployment/dev/api/settings.py:249
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈 인"

#: deployment/dev/api/settings.py:250
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "브라질 포르투갈어"

#: deployment/dev/api/settings.py:251
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:252
msgid "Russian"
msgstr "러시아인"

#: deployment/dev/api/settings.py:253
msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:254
msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아"

#: deployment/dev/api/settings.py:255
msgid "Albanian"
msgstr "알바니아"

#: deployment/dev/api/settings.py:256
msgid "Serbian"
msgstr "세르비아 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:257
msgid "Serbian Latin"
msgstr "세르비아어 라틴어"

#: deployment/dev/api/settings.py:258
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: deployment/dev/api/settings.py:259
msgid "Swahili"
msgstr "스와힐리어"

#: deployment/dev/api/settings.py:260
msgid "Tamil"
msgstr "타밀 사람"

#: deployment/dev/api/settings.py:261
msgid "Telugu"
msgstr "텔루구 어"

#: deployment/dev/api/settings.py:262
msgid "Tajik"
msgstr "타직"

#: deployment/dev/api/settings.py:263
msgid "Thai"
msgstr "태국어"

#: deployment/dev/api/settings.py:264
msgid "Turkmen"
msgstr "투르크멘 말"

#: deployment/dev/api/settings.py:265
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: deployment/dev/api/settings.py:266
msgid "Tatar"
msgstr "타타르"

#: deployment/dev/api/settings.py:267
msgid "Udmurt"
msgstr "우드 무 르트"

#: deployment/dev/api/settings.py:268
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나 인"

#: deployment/dev/api/settings.py:269
msgid "Urdu"
msgstr "우르두어"

#: deployment/dev/api/settings.py:270
msgid "Uzbek"
msgstr "우즈벡"

#: deployment/dev/api/settings.py:271
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: deployment/dev/api/settings.py:272
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

#: deployment/dev/api/settings.py:273
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

#: deployment/dev/geocurrency/rates/models.py:335
#: modules/rates/build/lib/geocurrency/rates/models.py:335
#: modules/rates/geocurrency/rates/models.py:335
msgid "Rate could not be found"
msgstr "요금을 찾을 수 없습니다."

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:4
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:70
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:75
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:80
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:235
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:239
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:289
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:334
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:339
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:523
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:584
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:648
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:4
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:70
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:75
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:80
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:235
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:239
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:289
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:334
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:339
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:523
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:584
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:648
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:4
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:70
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:75
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:80
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:235
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:239
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:289
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:334
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:339
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:523
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:584
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:648
msgid "dimensionless"
msgstr "무 차원"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:5
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:211
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:216
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:247
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:359
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:399
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:434
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:439
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:449
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:533
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:608
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:692
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:696
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:724
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:783
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:835
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:923
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1008
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1016
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1020
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1038
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1078
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1094
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1102
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1146
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1198
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1226
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1254
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1270
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1302
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1342
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1362
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1382
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1518
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1522
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1558
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1562
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1566
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1570
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1586
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1630
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1706
#: deployment/dev/geocurrency/units/tests.py:24
#: deployment/dev/geocurrency/units/tests.py:96
#: deployment/dev/geocurrency/units/tests.py:101
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:5
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:211
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:216
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:247
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:359
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:399
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:434
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:439
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:449
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:533
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:608
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:692
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:696
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:724
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:783
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:835
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:923
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1008
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1016
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1020
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1038
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1078
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1094
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1102
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1146
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1198
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1226
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1254
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1270
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1302
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1342
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1362
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1382
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1518
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1522
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1558
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1562
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1566
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1570
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1586
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1630
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1706
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/tests.py:24
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/tests.py:96
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/tests.py:101
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:5
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:211
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:216
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:247
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:359
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:399
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:434
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:439
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:449
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:533
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:608
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:692
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:696
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:724
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:783
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:835
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:923
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1008
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1016
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1020
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1038
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1078
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1094
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1102
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1146
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1198
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1226
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1254
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1270
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1302
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1342
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1362
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1382
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1518
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1522
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1558
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1562
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1566
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1570
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1586
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1630
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1706
#: modules/units/geocurrency/units/tests.py:24
#: modules/units/geocurrency/units/tests.py:96
#: modules/units/geocurrency/units/tests.py:101
msgid "length"
msgstr "길이"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:6
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:191
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:243
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:301
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:444
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:843
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1422
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1426
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1430
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1434
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1438
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1442
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1446
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1582
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:6
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:191
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:243
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:301
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:444
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:843
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1422
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1426
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1430
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1434
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1438
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1442
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1446
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1582
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:6
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:191
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:243
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:301
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:444
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:843
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1422
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1426
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1430
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1434
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1438
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1442
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1446
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1582
msgid "surface"
msgstr "표면"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:7
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:196
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:251
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:324
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:354
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:389
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:538
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:543
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:548
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:552
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:556
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:620
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:624
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:628
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:632
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:704
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:791
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:811
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:855
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:875
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:879
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:883
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:891
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:895
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:899
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:903
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:907
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:911
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:915
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:919
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:959
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:991
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1024
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1098
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1122
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1214
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1230
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1298
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1366
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1502
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1534
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1542
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:7
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:196
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:251
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:324
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:354
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:389
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:538
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:543
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:548
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:552
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:556
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:620
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:624
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:628
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:632
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:704
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:791
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:811
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:855
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:875
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:879
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:883
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:891
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:895
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:899
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:903
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:907
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:911
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:915
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:919
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:959
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:991
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1024
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1098
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1122
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1214
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1230
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1298
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1366
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1502
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1534
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1542
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:7
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:196
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:251
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:324
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:354
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:389
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:538
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:543
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:548
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:552
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:556
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:620
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:624
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:628
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:632
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:704
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:791
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:811
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:855
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:875
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:879
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:883
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:891
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:895
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:899
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:903
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:907
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:911
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:915
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:919
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:959
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:991
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1024
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1098
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1122
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1214
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1230
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1298
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1366
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1502
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1534
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1542
msgid "volume"
msgstr "음량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:8
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:281
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:429
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:459
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:572
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:580
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:672
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:775
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:831
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:863
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1012
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1110
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1126
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1142
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1210
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1266
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1370
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1378
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1386
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1390
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1394
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1526
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1530
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1606
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1610
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1678
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1710
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:8
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:281
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:429
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:459
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:572
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:580
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:672
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:775
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:831
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:863
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1012
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1110
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1126
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1142
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1210
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1266
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1370
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1378
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1386
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1390
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1394
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1526
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1530
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1606
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1610
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1678
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1710
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:8
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:281
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:429
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:459
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:572
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:580
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:672
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:775
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:831
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:863
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1012
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1110
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1126
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1142
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1210
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1266
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1370
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1378
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1386
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1390
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1394
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1526
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1530
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1606
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1610
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1678
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1710
msgid "time"
msgstr "시각"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:9
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:99
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:105
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:117
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:123
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:221
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:226
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:231
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:414
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:564
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:616
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:652
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:716
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:720
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:799
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:819
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:823
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:867
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:887
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1033
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1090
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1194
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1218
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1258
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1278
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1406
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1410
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1514
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1590
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1614
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1618
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1626
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:9
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:99
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:105
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:117
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:123
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:221
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:226
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:231
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:414
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:564
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:616
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:652
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:716
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:720
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:799
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:819
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:823
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:867
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:887
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1033
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1090
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1194
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1218
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1258
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1278
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1406
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1410
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1514
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1590
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1614
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1618
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1626
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:9
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:99
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:105
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:117
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:123
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:221
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:226
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:231
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:414
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:564
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:616
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:652
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:716
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:720
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:799
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:819
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:823
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:867
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:887
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1033
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1090
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1194
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1218
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1258
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1278
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1406
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1410
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1514
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1590
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1614
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1618
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1626
msgid "mass"
msgstr "질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:10
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:314
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:732
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:971
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:975
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:987
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1082
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1106
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1414
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:10
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:314
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:732
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:971
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:975
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:987
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1082
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1106
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1414
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:10
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:314
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:732
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:971
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:975
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:987
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1082
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1106
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1414
msgid "speed"
msgstr "속도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:11
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:787
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:11
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:787
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:11
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:787
msgid "acceleration"
msgstr "가속"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:12
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1174
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1178
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:12
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1174
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1178
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:12
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1174
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1178
msgid "meter per gram"
msgstr "그램 당 미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:13
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:86
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:827
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1310
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1322
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1402
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:13
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:86
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:827
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1310
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1322
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1402
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:13
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:86
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:827
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1310
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1322
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1402
msgid "absorption"
msgstr "흡수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:14
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:92
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:111
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:269
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:640
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:741
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:746
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:751
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:756
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:761
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:766
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:771
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:979
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1158
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1286
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:14
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:92
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:111
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:269
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:640
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:741
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:746
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:751
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:756
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:761
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:766
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:771
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:979
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1158
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1286
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:14
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:92
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:111
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:269
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:640
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:741
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:746
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:751
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:756
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:761
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:766
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:771
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:979
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1158
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1286
msgid "force"
msgstr "힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:15
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:34
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:379
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:404
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:454
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:676
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:700
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:736
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:839
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:943
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:947
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:955
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1294
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1354
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1574
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1578
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1594
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1598
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1670
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:15
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:34
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:379
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:404
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:454
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:676
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:700
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:736
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:839
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:943
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:947
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:955
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1294
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1354
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1574
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1578
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1594
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1598
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1670
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:15
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:34
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:379
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:404
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:454
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:676
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:700
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:736
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:839
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:943
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:947
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:955
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1294
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1354
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1574
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1578
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1594
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1598
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1670
msgid "energy"
msgstr "에너지"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:16
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:129
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:151
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:201
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:206
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:469
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:807
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1058
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1250
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1462
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:16
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:129
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:151
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:201
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:206
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:469
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:807
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1058
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1250
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1462
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:16
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:129
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:151
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:201
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:206
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:469
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:807
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1058
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1250
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1462
msgid "electric current"
msgstr "전류"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:17
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:135
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:176
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:494
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:684
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1062
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1186
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:17
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:135
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:176
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:494
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:684
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1062
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1186
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:17
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:135
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:176
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:494
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:684
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1062
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1186
msgid "electric charge"
msgstr "전하"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:18
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:658
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:18
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:658
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:18
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:658
msgid "elementary charge"
msgstr "기본 요금"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:19
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:156
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:474
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:514
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:660
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:19
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:156
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:474
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:514
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:660
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:19
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:156
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:474
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:514
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:660
msgid "electromagnetic inductance"
msgstr "전자기 인덕턴스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:20
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:871
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:20
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:871
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:20
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:871
msgid "electromagnetic resistance"
msgstr "전자기 저항"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:21
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:181
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:464
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1398
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1474
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:21
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:181
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:464
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1398
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1474
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:21
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:181
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:464
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1398
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1474
msgid "electrical conductance"
msgstr "전기 전도도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:22
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:141
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:186
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:499
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:656
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1066
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1486
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1642
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:22
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:141
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:186
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:499
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:656
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1066
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1486
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1642
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:22
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:141
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:186
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:499
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:656
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1066
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1486
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1642
msgid "electric potential difference"
msgstr "전위차"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:23
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:265
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:23
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:265
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:23
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:265
msgid "electric field"
msgstr "전기장"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:24
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:161
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:604
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:636
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1554
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:24
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:161
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:604
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:636
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1554
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:24
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:161
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:604
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:636
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1554
msgid "linear mass density"
msgstr "선형 질량 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:25
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:273
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:25
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:273
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:25
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:273
msgid "intensity"
msgstr "강렬"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:26
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:277
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:588
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:592
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:596
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:600
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:967
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1262
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:26
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:277
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:588
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:592
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:596
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:600
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:967
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1262
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:26
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:277
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:588
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:592
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:596
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:600
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:967
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1262
msgid "temperature"
msgstr "온도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:27
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1138
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1202
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:27
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1138
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1202
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:27
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1138
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1202
msgid "amount of substance"
msgstr "물질의 양"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:28
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:28
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:28
msgid "density of particle"
msgstr "입자 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:29
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:668
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:963
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:29
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:668
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:963
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:29
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:668
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:963
msgid "catalytic activity"
msgstr "촉매 활성"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:30
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:344
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:394
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:30
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:344
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:394
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:30
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:344
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:394
msgid "quantity of information"
msgstr "정보의 양"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:31
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:349
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1238
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1242
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:31
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:349
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1238
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1242
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:31
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:349
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1238
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1242
msgid "density of information"
msgstr "정보의 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:32
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:35
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:364
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:384
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1170
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:32
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:35
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:364
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:384
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1170
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:32
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:35
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:364
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:384
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1170
msgid "magnetic moment"
msgstr "자기 모멘트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:33
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:576
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:33
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:576
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:33
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:576
msgid "electric moment"
msgstr "전기 순간"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:36
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:409
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:36
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:409
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:36
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:409
msgid "luminous intensity"
msgstr "광도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:37
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:166
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:680
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1466
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:37
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:166
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:680
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1466
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:37
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:166
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:680
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1466
msgid "electrical capacitance"
msgstr "전기 용량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:38
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:38
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:38
msgid "electric force"
msgstr "전기력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:39
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:528
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:560
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:851
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1350
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:39
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:528
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:560
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:851
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1350
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:39
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:528
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:560
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:851
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1350
msgid "frequency"
msgstr "회수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:40
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:40
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:40
msgid "electromagnetic action"
msgstr "전자기 작용"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:41
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:41
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:41
msgid "power per unit per wavelength interval"
msgstr "파장 간격 당 단위당 전력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:42
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:779
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1054
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:42
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:779
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1054
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:42
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:779
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1054
msgid "electrostatic unit of charge"
msgstr "정전기 충전 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:43
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:803
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:43
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:803
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:43
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:803
msgid "magnetic induction"
msgstr "자기 유도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:44
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:815
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1114
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1306
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1622
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:44
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:815
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1114
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1306
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1622
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:44
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:815
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1114
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1306
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1622
msgid "angle"
msgstr "각도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:45
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:995
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1166
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1506
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:45
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:995
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1166
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1506
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:45
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:995
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1166
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1506
msgid "luminance"
msgstr "휘도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:46
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:999
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:46
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:999
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:46
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:999
msgid "radiation"
msgstr "방사능"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:47
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1042
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:47
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1042
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:47
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1042
msgid "luminous flux"
msgstr "광속"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:48
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1046
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:48
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1046
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:48
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1046
msgid "illuminance"
msgstr "조도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:49
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1048
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1050
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:49
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1048
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1050
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:49
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1048
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1050
msgid "magnetic flux quantum"
msgstr "자속 양자"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:50
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1130
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:50
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1130
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:50
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1130
msgid "concentration"
msgstr "집중"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:51
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:51
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:51
msgid "energy per temperature increment per mole"
msgstr "몰당 온도 증가 당 에너지"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:52
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1148
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1150
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:52
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1148
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1150
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:52
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1148
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1150
msgid "neper"
msgstr "네 페르"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:53
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1160
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:53
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1160
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:53
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1160
msgid "newtonian constant of gravitation"
msgstr "뉴턴 중력 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:54
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1274
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1334
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1510
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:54
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1274
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1334
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1510
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:54
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1274
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1334
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1510
msgid "viscosity"
msgstr "점도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:55
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:297
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:309
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:419
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:424
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:728
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:927
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:931
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:935
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:939
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:983
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1118
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1206
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1282
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1450
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1546
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1602
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:55
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:297
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:309
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:419
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:424
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:728
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:927
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:931
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:935
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:939
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:983
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1118
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1206
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1282
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1450
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1546
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1602
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:55
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:297
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:309
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:419
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:424
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:728
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:927
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:931
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:935
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:939
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:983
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1118
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1206
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1282
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1450
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1546
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1602
msgid "pressure"
msgstr "압력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:56
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1314
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:56
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1314
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:56
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1314
msgid "reciprocal length"
msgstr "역수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:57
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1326
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1330
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:57
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1326
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1330
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:57
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1326
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1330
msgid "angular speed"
msgstr "각속도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:58
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1338
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:58
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1338
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:58
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1338
msgid "reciprocal viscosity"
msgstr "역점도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:59
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1346
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:59
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1346
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:59
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1346
msgid "radiation exposure"
msgstr "방사선 노출"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:60
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:60
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:60
msgid "solid degree"
msgstr "단단한 정도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:61
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1458
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:61
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1458
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:61
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1458
msgid "volumetric flow rate"
msgstr "체적 유량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:62
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1482
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1550
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:62
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1482
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1550
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:62
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1482
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1550
msgid "magnetic field"
msgstr "자기장"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:63
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:63
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:63
msgid "mass density"
msgstr "질량 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:68
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:68
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:68
msgid "Copper Kα"
msgstr "구리 Kα"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:73
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:73
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:73
msgid "Molybdenum K-α"
msgstr "몰리브덴 K-α"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:78
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:78
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:78
msgid "Tungsten K-α"
msgstr "텅스텐 K-α"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:79
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:79
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:79
msgid "W Kα"
msgstr "W Kα"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:83
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:83
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:83
msgid "RKM"
msgstr "RKM"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:89
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:748
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:89
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:748
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:89
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:748
msgid "long ton-force"
msgstr "긴 톤 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:102
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1035
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:102
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1035
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:102
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1035
msgid "long ton"
msgstr "영국 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:108
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:108
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:108
msgid "short ton force"
msgstr "짧은 톤 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:114
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:114
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:114
msgid "short hundredweight"
msgstr "짧은 백"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:120
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:120
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:120
msgid "short ton"
msgstr "짧은 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:126
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:126
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:126
msgid "US International Ampere"
msgstr "미국 국제 암페어"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:132
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:132
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:132
msgid "US international Ohm"
msgstr "미국 국제 옴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:138
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:138
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:138
msgid "US international Volt"
msgstr "미국 국제 볼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:144
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:144
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:144
msgid "US therm"
msgstr "미국 열"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:146
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:146
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:146
msgid "heat energy"
msgstr "열 에너지"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:149
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:149
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:149
msgid "abampere"
msgstr "Abampere"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:154
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:154
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:154
msgid "abcoulomb"
msgstr "abcoulomb"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:159
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:159
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:159
msgid "Aberdeen"
msgstr "애버딘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:164
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:164
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:164
msgid "abfarad"
msgstr "Abfarad"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:169
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:169
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:169
msgid "abhenry"
msgstr "Abhenry"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:171
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:484
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:847
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1470
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:171
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:484
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:847
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1470
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:171
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:484
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:847
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1470
msgid "electrical inductance"
msgstr "전기 인덕턴스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:174
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:174
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:174
msgid "abohm"
msgstr "Abohm"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:179
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:179
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:179
msgid "absiemens"
msgstr "absiemens"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:184
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:184
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:184
msgid "abvolt"
msgstr "Abvolt"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:189
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:189
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:189
msgid "acre"
msgstr "에이커"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:194
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:194
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:194
msgid "acre-foot"
msgstr "에이커 피트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:199
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:260
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:199
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:260
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:199
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:260
msgid "ampere"
msgstr "암페어"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:204
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:204
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:204
msgid "ampere-turn"
msgstr "암페어 턴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:209
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:209
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:209
msgid "angstrom"
msgstr "옹스트롬"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:214
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:214
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:214
msgid "angstrom star"
msgstr "옹스트롬 별"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:219
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:219
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:219
msgid "apothecary dram"
msgstr "약종상 드람"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:224
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:224
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:224
msgid "apothecary ounce"
msgstr "약종상 온스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:229
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:229
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:229
msgid "apothecary pound"
msgstr "약종상 파운드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:233
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:233
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:233
msgid "minute of arc"
msgstr "호의 분"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:237
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:237
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:237
msgid "second of arc"
msgstr "두 번째 호"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:241
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:241
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:241
msgid "are"
msgstr "아르"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:245
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:245
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:245
msgid "astronomical unit"
msgstr "천문 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:249
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:249
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:249
msgid "atmosphere liter"
msgstr "대기 리터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:253
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:253
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:253
msgid "atomic mass constant"
msgstr "원자 질량 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:255
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:285
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:374
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:489
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:504
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:518
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:612
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:688
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:708
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:712
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:795
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:951
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1003
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1070
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1074
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1134
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1154
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1162
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1222
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1246
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1290
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1358
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1374
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1454
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1494
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1538
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1634
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1638
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1650
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1654
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1658
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1662
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1682
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1686
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1690
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1694
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1698
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1702
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1714
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:255
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:285
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:374
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:489
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:504
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:518
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:612
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:688
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:708
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:712
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:795
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:951
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1003
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1070
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1074
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1134
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1154
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1162
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1222
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1246
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1290
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1358
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1374
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1454
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1494
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1538
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1634
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1638
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1650
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1654
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1658
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1662
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1682
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1686
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1690
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1694
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1698
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1702
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1714
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:255
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:285
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:374
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:489
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:504
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:518
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:612
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:688
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:708
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:712
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:795
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:951
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1003
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1070
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1074
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1134
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1154
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1162
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1222
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1246
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1290
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1358
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1374
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1454
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1494
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1538
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1634
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1638
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1650
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1654
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1658
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1662
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1682
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1686
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1690
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1694
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1698
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1702
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1714
msgid "constant"
msgstr "일정한"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:258
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:258
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:258
msgid "atomic unit of current"
msgstr "전류의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:263
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:263
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:263
msgid "atomic unit of electric field"
msgstr "전기장의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:267
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:267
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:267
msgid "atomic unit of force"
msgstr "힘의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:271
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:271
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:271
msgid "atomic unit of intensity"
msgstr "강도의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:275
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:275
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:275
msgid "atomic unit of temperature"
msgstr "온도의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:279
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:279
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:279
msgid "atomic unit of time"
msgstr "시간의 원자 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:283
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:283
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:283
msgid "Avogadro constant"
msgstr "Avogadro 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:287
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:287
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:287
msgid "Avogadro number"
msgstr "Avogadro 번호"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:291
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:291
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:291
msgid "bag"
msgstr "가방"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:293
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:293
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:293
msgid "quantity"
msgstr "수량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:295
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:295
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:295
msgid "bar"
msgstr "바"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:299
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:299
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:299
msgid "barn"
msgstr "외양간"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:303
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:303
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:303
msgid "barrel"
msgstr "통"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:307
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:307
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:307
msgid "barrye"
msgstr "Barrye"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:312
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:312
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:312
msgid "baud"
msgstr "보오드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:317
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:317
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:317
msgid "becquerel"
msgstr "베크렐"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:319
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:319
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:319
msgid "radioactivity"
msgstr "방사능"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:322
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:322
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:322
msgid "beer barrel"
msgstr "맥주 통"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:327
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:327
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:327
msgid "bel"
msgstr "벨"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:329
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:329
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:329
msgid "field quantity"
msgstr "필드 수량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:332
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:332
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:332
msgid "biot"
msgstr "비오"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:337
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:337
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:337
msgid "biot turn"
msgstr "비오 턴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:342
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:342
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:342
msgid "bit"
msgstr "비트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:347
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:347
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:347
msgid "bits per pixel"
msgstr "픽셀 당 비트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:352
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:352
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:352
msgid "board foot"
msgstr "보드 발"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:357
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:357
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:357
msgid "bohr"
msgstr "보어"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:362
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:362
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:362
msgid "bohr magneton"
msgstr "보어 마그네 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:367
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:367
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:367
msgid "boiler horsepower"
msgstr "보일러 마력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:369
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:509
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:644
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:859
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1086
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1318
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1646
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1666
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:369
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:509
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:644
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:859
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1086
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1318
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1646
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1666
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:369
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:509
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:644
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:859
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1086
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1318
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1646
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1666
msgid "power"
msgstr "힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:372
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:372
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:372
msgid "boltzmann constant"
msgstr "볼츠만 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:377
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:377
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:377
msgid "british thermal unit"
msgstr "영국 열 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:382
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:382
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:382
msgid "buckingham"
msgstr "Buckingham"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:387
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:387
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:387
msgid "bushel"
msgstr "부셸"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:392
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:392
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:392
msgid "byte"
msgstr "바이트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:397
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:397
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:397
msgid "cable length"
msgstr "케이블 길이"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:402
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:402
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:402
msgid "calorie"
msgstr "칼로리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:407
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:407
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:407
msgid "candela"
msgstr "칸델라"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:412
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:412
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:412
msgid "carat"
msgstr "캐럿"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:417
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:417
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:417
msgid "centimeter H20"
msgstr "센티미터 H20"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:422
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:422
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:422
msgid "centimeter Hg"
msgstr "센티미터 Hg"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:427
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:427
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:427
msgid "century"
msgstr "세기"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:432
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:432
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:432
msgid "chain"
msgstr "체인"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:437
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:437
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:437
msgid "cicero"
msgstr "키케로"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:442
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:442
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:442
msgid "circular mil"
msgstr "원형 밀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:447
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:447
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:447
msgid "classical electron radius"
msgstr "고전적인 전자 반경"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:452
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:452
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:452
msgid "clausius"
msgstr "클라우스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:457
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:457
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:457
msgid "common year"
msgstr "평년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:462
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:462
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:462
msgid "conductance quantum"
msgstr "전도도 양자"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:467
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:467
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:467
msgid "conventional ampere"
msgstr "기존 암페어"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:472
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:472
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:472
msgid "conventional coulomb"
msgstr "기존의 쿨롱"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:477
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:477
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:477
msgid "conventional farad"
msgstr "재래식 패러 드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:479
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:479
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:479
msgid "eletrical capacitance"
msgstr "전기 용량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:482
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:482
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:482
msgid "conventional henry"
msgstr "기존의 헨리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:487
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:487
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:487
msgid "conventional josephson constant"
msgstr "기존의 조셉슨 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:492
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:492
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:492
msgid "conventional ohm"
msgstr "기존 옴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:497
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:497
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:497
msgid "conventional volt"
msgstr "기존 볼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:502
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:502
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:502
msgid "conventional Von Klitzing constant"
msgstr "기존 Von Klitzing 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:507
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:507
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:507
msgid "conventional Watt"
msgstr "기존 와트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:512
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:512
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:512
msgid "coulomb"
msgstr "쿨롱"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:516
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:516
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:516
msgid "coulomb constant"
msgstr "쿨롱 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:521
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:521
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:521
msgid "count"
msgstr "카운트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:526
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:526
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:526
msgid "counts per second"
msgstr "초당 카운트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:531
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:531
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:531
msgid "CSS pixel"
msgstr "CSS 픽셀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:536
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:536
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:536
msgid "cubic centimeter"
msgstr "입방 센티미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:541
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:541
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:541
msgid "cubic foot"
msgstr "입방 피트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:546
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:546
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:546
msgid "cubic inch"
msgstr "입방 인치"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:550
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:550
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:550
msgid "cubic yard"
msgstr "입방 야드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:554
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:554
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:554
msgid "cup"
msgstr "컵"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:558
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:558
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:558
msgid "curie"
msgstr "로마 교황청"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:562
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:562
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:562
msgid "dalton"
msgstr "Dalton"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:566
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:566
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:566
msgid "darcy"
msgstr "Darcy"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:568
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:568
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:568
msgid "permeability"
msgstr "침투성"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:570
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:570
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:570
msgid "day"
msgstr "일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:571
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:571
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:571
msgctxt "unit"
msgid "day"
msgstr "일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:574
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:574
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:574
msgid "debye"
msgstr "디바이"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:578
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:578
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:578
msgid "decade"
msgstr "열개의"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:579
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:579
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:579
msgctxt "symbol"
msgid "decade"
msgstr "열개의"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:582
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:582
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:582
msgid "degree"
msgstr "정도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:586
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:586
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:586
msgid "degree Celsius"
msgstr "섭씨 온도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:590
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:590
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:590
msgid "degree Fahrenheit"
msgstr "화씨"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:594
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:594
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:594
msgid "degree Rankine"
msgstr "학위 Rankine"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:598
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:598
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:598
msgid "degree Reaumur"
msgstr "학위 Reaumur"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:602
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:602
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:602
msgid "denier"
msgstr "부인"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:606
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:606
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:606
msgid "didot"
msgstr "디돗"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:610
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:610
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:610
msgid "Dirac constant"
msgstr "Dirac 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:614
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:614
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:614
msgid "dram"
msgstr "음주"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:618
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:618
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:618
msgid "dry barrel"
msgstr "드라이 배럴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:622
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:622
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:622
msgid "dry gallon"
msgstr "마른 갤런"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:626
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:626
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:626
msgid "dry pint"
msgstr "드라이 파인트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:630
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:630
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:630
msgid "dry quart"
msgstr "드라이 쿼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:634
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:634
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:634
msgid "decitex"
msgstr "데시 텍스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:638
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:638
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:638
msgid "dyne"
msgstr "다인"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:642
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:642
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:642
msgid "eletcrical horsepower"
msgstr "eletcrical 마력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:646
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:646
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:646
msgid "electron G-factor"
msgstr "전자 G 인자"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:650
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:650
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:650
msgid "electron mass"
msgstr "전자 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:654
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:654
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:654
msgid "electronvolt"
msgstr "전자 볼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:662
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:662
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:662
msgid "entropy unit"
msgstr "엔트로피 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:664
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:664
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:664
msgid "energy by temperature"
msgstr "온도 별 에너지"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:666
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:666
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:666
msgid "enzyme unit"
msgstr "효소 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:670
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:670
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:670
msgid "eon"
msgstr "영겁"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:674
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:674
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:674
msgid "erg"
msgstr "에르그"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:678
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:678
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:678
msgid "farad"
msgstr "패러 드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:682
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:682
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:682
msgid "faraday"
msgstr "패러데이"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:686
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:686
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:686
msgid "faraday constant"
msgstr "패러데이 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:690
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:690
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:690
msgid "fathom"
msgstr "길"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:694
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:694
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:694
msgid "fermi"
msgstr "페르미"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:698
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:698
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:698
msgid "fifteen degree calorie"
msgstr "15도 칼로리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:702
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:702
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:702
msgid "fifth"
msgstr "다섯째"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:706
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:706
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:706
msgid "fine structure constant"
msgstr "미세 구조 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:710
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:710
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:710
msgid "first radiation constant"
msgstr "첫 번째 방사 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:714
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:714
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:714
msgid "fluid dram"
msgstr "유체 드람"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:718
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:718
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:718
msgid "fluid ounce"
msgstr "액량 온스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:722
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:722
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:722
msgid "foot"
msgstr "발"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:726
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:726
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:726
msgid "foot H2O"
msgstr "발 H2O"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:730
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:730
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:730
msgid "foot per second"
msgstr "초당 피트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:734
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:734
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:734
msgid "foot pound"
msgstr "피트 파운드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:738
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:738
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:738
msgid "gram-force"
msgstr "그램 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:743
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:743
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:743
msgid "kilogram-force"
msgstr "킬로그램 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:753
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:768
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:753
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:768
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:753
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:768
msgid "tonne-force"
msgstr "톤 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:758
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:758
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:758
msgid "ounce-force"
msgstr "온스 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:763
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:763
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:763
msgid "pound-force"
msgstr "파운드 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:773
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:773
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:773
msgid "fortnight"
msgstr "이주일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:777
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:777
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:777
msgid "franklin"
msgstr "프랭클린"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:781
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:781
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:781
msgid "furlong"
msgstr "펄롱"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:785
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:785
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:785
msgid "galileo"
msgstr "갈릴레오"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:789
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:789
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:789
msgid "gallon"
msgstr "갤런"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:793
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:797
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:793
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:797
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:793
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:797
msgid "gamma"
msgstr "감마"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:801
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:801
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:801
msgid "gauss"
msgstr "가우스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:805
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:805
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:805
msgid "gilbert"
msgstr "길버트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:809
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:809
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:809
msgid "gill"
msgstr "아가미"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:813
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:813
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:813
msgid "grade"
msgstr "등급"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:817
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:817
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:817
msgid "grain"
msgstr "곡물"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:821
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:821
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:821
msgid "gram"
msgstr "그램"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:825
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:825
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:825
msgid "gray"
msgstr "회색"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:829
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:829
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:829
msgid "gregorian year"
msgstr "그레고리오 년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:830
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:830
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:830
msgctxt "unit"
msgid "gregorian year"
msgstr "그레고리오 년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:833
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:833
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:833
msgid "hand"
msgstr "손"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:837
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:837
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:837
msgid "hartree"
msgstr "Hartree"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:841
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:841
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:841
msgid "hectare"
msgstr "헥타르"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:845
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:845
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:845
msgid "henry"
msgstr "헨리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:849
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:849
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:849
msgid "hertz"
msgstr "헤르츠"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:853
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:853
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:853
msgid "hogshead"
msgstr "큰 통"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:857
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:857
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:857
msgid "horsepower"
msgstr "마력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:861
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:861
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:861
msgid "hour"
msgstr "시"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:865
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:865
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:865
msgid "hundredweight"
msgstr "백 중량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:869
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:869
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:869
msgid "impedance of free space"
msgstr "여유 공간의 임피던스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:873
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:873
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:873
msgid "imperial barrel"
msgstr "제국 배럴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:877
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:877
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:877
msgid "imperial bushel"
msgstr "제국 부셸"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:881
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:881
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:881
msgid "imperial cup"
msgstr "제국 컵"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:885
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:885
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:885
msgid "imperial fluid drachm"
msgstr "황실 유체 드라 크"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:889
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:889
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:889
msgid "imperial fluid ounce"
msgstr "제국 유체 온스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:893
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:893
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:893
msgid "imperial fluid scruple"
msgstr "황실 유체 스크 러플"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:897
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:897
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:897
msgid "imperial gallon"
msgstr "제국 갤런"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:901
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:901
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:901
msgid "imperial gill"
msgstr "황실 아가미"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:905
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:905
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:905
msgid "imperial minim"
msgstr "제국 최소"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:909
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:909
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:909
msgid "imperial peck"
msgstr "제국 펙"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:913
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:913
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:913
msgid "imperial pint"
msgstr "제국 파인트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:917
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:917
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:917
msgid "imperial quart"
msgstr "제국 쿼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:921
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:921
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:921
msgid "inch"
msgstr "인치"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:925
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:925
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:925
msgid "inch H20 39F"
msgstr "인치 H20 39F"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:929
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:929
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:929
msgid "inch H20 60F"
msgstr "인치 H20 60F"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:933
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:933
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:933
msgid "inch Hg"
msgstr "인치 Hg"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:937
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:937
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:937
msgid "inch Hg 60F"
msgstr "인치 Hg 60F"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:941
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:941
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:941
msgid "international Btu"
msgstr "국제 Btu"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:945
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:945
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:945
msgid "international calorie"
msgstr "국제 칼로리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:949
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:949
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:949
msgid "Josephson constant"
msgstr "조셉슨 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:953
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:953
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:953
msgid "Joule"
msgstr "줄"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:957
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:957
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:957
msgid "jute"
msgstr "주트 사람"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:961
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:961
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:961
msgid "katal"
msgstr "카탈"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:965
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:965
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:965
msgid "kelvin"
msgstr "켈빈"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:969
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:969
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:969
msgid "kilometer per hour"
msgstr "시간당 킬로미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:973
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:973
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:973
msgid "kilometer per second"
msgstr "초당 킬로미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:977
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:977
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:977
msgid "kip"
msgstr "자다"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:981
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:981
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:981
msgid "kip per square inch"
msgstr "평방 인치당 kip"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:985
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:985
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:985
msgid "knot"
msgstr "매듭"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:989
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:989
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:989
msgid "lambda"
msgstr "람다"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:993
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:993
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:993
msgid "lambert"
msgstr "램버트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:997
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:997
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:997
msgid "langley"
msgstr "랭글리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1001
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1001
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1001
msgid "lattice constant"
msgstr "격자 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1005
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1005
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1005
msgid "league"
msgstr "리그"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1010
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1010
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1010
msgid "leap year"
msgstr "윤년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1011
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1708
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1709
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1011
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1708
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1709
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1011
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1708
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1709
msgid "year"
msgstr "년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1014
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1014
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1014
msgid "light year"
msgstr "광년"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1015
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1015
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1015
msgid "ly"
msgstr "ly"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1018
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1018
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1018
msgid "link"
msgstr "링크"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1019
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1019
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1019
msgid "li"
msgstr "리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1022
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1022
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1022
msgid "liter"
msgstr "리터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1023
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1023
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1023
msgid "L"
msgstr "엘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1026
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1026
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1026
msgid "log 10"
msgstr "로그 10"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1027
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1027
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1027
msgid "ln10"
msgstr "ln10"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1028
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1028
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1028
msgid "dimesionless"
msgstr "다량의"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1030
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1030
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1030
msgid "long hundredweight"
msgstr "롱 백 웨이트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1040
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1040
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1040
msgid "lumen"
msgstr "루멘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1044
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1044
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1044
msgid "lux"
msgstr "럭스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1052
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1052
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1052
msgid "maxwell"
msgstr "Maxwell"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1056
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1056
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1056
msgid "mean international ampere"
msgstr "국제 암페어를 의미"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1060
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1060
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1060
msgid "mean international Ohm"
msgstr "의미 국제 옴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1064
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1064
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1064
msgid "mean international Volt"
msgstr "국제 볼트를 의미"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1068
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1068
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1068
msgid "density of mercury"
msgstr "수은의 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1072
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1072
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1072
msgid "density of mercury 60F"
msgstr "수은 밀도 60F"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1076
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1076
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1076
msgid "meter"
msgstr "미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1080
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1080
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1080
msgid "meter per second"
msgstr "초당 미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1084
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1084
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1084
msgid "metric horsepower"
msgstr "미터 마력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1088
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1088
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1088
msgid "metric ton"
msgstr "미터 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1092
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1092
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1092
msgid "micron"
msgstr "미크론"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1096
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1096
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1096
msgid "mil"
msgstr "밀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1100
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1100
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1100
msgid "mile"
msgstr "마일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1104
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1104
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1104
msgid "mile per hour"
msgstr "시간당 마일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1108
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1109
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1108
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1109
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1108
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1109
msgid "millenium"
msgstr "밀레니엄"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1112
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1112
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1112
msgid "milliarcsecond"
msgstr "밀리 초"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1116
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1116
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1116
msgid "Hg millimeter"
msgstr "Hg 밀리미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1120
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1120
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1120
msgid "minim"
msgstr "미소"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1124
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1124
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1124
msgid "minute"
msgstr "분"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1128
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1128
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1128
msgid "molar"
msgstr "어금니"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1132
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1132
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1132
msgid "molar gas constant"
msgstr "몰 가스 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1136
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1136
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1136
msgid "mole"
msgstr "몰"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1140
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1140
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1140
msgid "month"
msgstr "달"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1144
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1144
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1144
msgid "nautical mile"
msgstr "해리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1145
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1145
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1145
msgid "nm"
msgstr "nm"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1149
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1149
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1149
msgid "Np"
msgstr "Np"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1152
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1152
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1152
msgid "neutron mass"
msgstr "중성자 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1156
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1156
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1156
msgid "newton"
msgstr "뉴턴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1164
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1164
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1164
msgid "nit"
msgstr "알"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1168
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1168
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1168
msgid "nuclear magneton"
msgstr "핵 자기"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1172
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1172
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1172
msgid "number english"
msgstr "숫자 영어"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1176
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1176
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1176
msgid "number meter"
msgstr "숫자 미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1180
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1180
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1180
msgid "oersted"
msgstr "에르스텟"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1182
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1182
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1182
msgid "H-field"
msgstr "H- 필드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1184
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1184
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1184
msgid "ohm"
msgstr "옴"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1188
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1188
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1188
msgid "oil barrel"
msgstr "기름 통"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1192
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1192
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1192
msgid "ounce"
msgstr "온스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1196
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1196
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1196
msgid "parsec"
msgstr "파섹"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1200
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1200
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1200
msgid "particle"
msgstr "입자"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1204
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1204
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1204
msgid "pascal"
msgstr "파스칼"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1208
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1208
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1208
msgid "peak sun hour"
msgstr "태양 피크 시간"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1212
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1212
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1212
msgid "peck"
msgstr "펙"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1216
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1216
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1216
msgid "pennyweight"
msgstr "페니 급"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1224
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1224
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1224
msgid "pica"
msgstr "법규집"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1228
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1228
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1228
msgid "pint"
msgstr "파인트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1232
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1232
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1232
msgid "pixel"
msgstr "픽셀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1234
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1234
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1234
msgid "unit"
msgstr "단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1236
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1236
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1236
msgid "pixel per centimeter"
msgstr "센티미터 당 픽셀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1240
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1240
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1240
msgid "pixel per inch"
msgstr "인치당 픽셀"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1244
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1244
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1244
msgid "Planck constant"
msgstr "플랑크 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1248
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1252
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1248
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1252
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1248
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1252
msgid "Planck current"
msgstr "플랑크 전류"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1249
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1249
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1249
msgid "qP"
msgstr "qP"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1253
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1253
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1253
msgid "lP"
msgstr "lP"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1256
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1256
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1256
msgid "Planck mass"
msgstr "플랑크 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1257
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1257
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1257
msgid "mP"
msgstr "mP"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1260
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1260
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1260
msgid "Planck temperature"
msgstr "플랑크 온도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1261
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1261
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1261
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1264
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1264
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1264
msgid "Planck time"
msgstr "플랑크 시간"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1265
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1265
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1265
msgid "tP"
msgstr "tP"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1268
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1268
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1268
msgid "point"
msgstr "포인트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1272
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1272
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1272
msgid "poise"
msgstr "평정"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1276
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1276
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1276
msgid "pound"
msgstr "파운드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1280
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1280
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1280
msgid "pound force per square inch"
msgstr "평방 인치당 파운드 힘"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1284
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1284
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1284
msgid "poundal"
msgstr "파운드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1288
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1288
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1288
msgid "proton mass"
msgstr "양성자 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1292
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1292
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1292
msgid "quadrillion Btu"
msgstr "천조 Btu"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1296
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1296
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1296
msgid "quart"
msgstr "쿼트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1300
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1300
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1300
msgid "quarter"
msgstr "쿼터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1304
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1304
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1304
msgid "radian"
msgstr "라디안"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1308
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1308
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1308
msgid "rads"
msgstr "rads"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1312
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1312
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1312
msgid "reciprocal centimeter"
msgstr "역 센티미터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1316
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1316
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1316
msgid "refrigeration ton"
msgstr "냉장 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1320
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1320
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1320
msgid "roentgen equivalent man"
msgstr "뢴트겐 동등한 남자"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1324
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1324
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1324
msgid "revolutions per minute"
msgstr "분당 회전"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1325
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1325
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1325
msgid "rpm"
msgstr "rpm"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1328
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1328
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1328
msgid "revolutions per second"
msgstr "초당 회전"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1329
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1329
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1329
msgid "rps"
msgstr "rps"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1332
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1333
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1332
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1333
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1332
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1333
msgid "reyn"
msgstr "레이"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1336
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1336
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1336
msgid "reciprocal poise"
msgstr "상호 균형"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1340
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1340
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1340
msgid "rod"
msgstr "막대"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1344
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1344
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1344
msgid "roentgen"
msgstr "뢴트겐"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1348
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1348
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1348
msgid "rutherford"
msgstr "Rutherford"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1352
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1352
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1352
msgid "rydberg"
msgstr "Rydberg"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1356
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1356
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1356
msgid "rydberg constant"
msgstr "리드 버그 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1360
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1360
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1360
msgid "scaled point"
msgstr "축척 된 포인트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1364
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1364
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1364
msgid "scruple"
msgstr "망설임"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1368
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1368
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1368
msgid "second"
msgstr "둘째"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1372
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1372
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1372
msgid "second radiation constant"
msgstr "두 번째 방사 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1376
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1376
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1376
msgid "shake"
msgstr "떨림"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1380
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1380
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1380
msgid "shot"
msgstr "사격"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1384
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1384
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1384
msgid "sidereal day"
msgstr "항성일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1385
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1385
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1385
msgctxt "unit"
msgid "sidereal day"
msgstr "항성일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1388
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1388
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1388
msgid "sidereal month"
msgstr "항성월"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1389
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1389
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1389
msgctxt "unit"
msgid "sidereal month"
msgstr "항성월"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1392
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1392
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1392
msgid "sidereal year"
msgstr "항성 연도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1393
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1393
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1393
msgctxt "unit"
msgid "sidereal year"
msgstr "항성 연도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1396
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1396
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1396
msgid "siemens"
msgstr "지멘스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1400
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1400
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1400
msgid "sievert"
msgstr "시버트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1404
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1404
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1404
msgid "slinch"
msgstr "날씬한"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1408
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1408
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1408
msgid "slug"
msgstr "강타"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1412
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1412
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1412
msgid "speed of light"
msgstr "빛의 속도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1416
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1416
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1416
msgid "square degree"
msgstr "제곱도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1418
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1498
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1418
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1498
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1418
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1498
msgid "solid angle"
msgstr "입체각"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1420
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1420
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1420
msgid "square foot"
msgstr "평방 피트"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1424
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1424
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1424
msgid "square inch"
msgstr "제곱 인치"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1428
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1428
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1428
msgid "square league"
msgstr "스퀘어 리그"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1432
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1432
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1432
msgid "square mile"
msgstr "평방 마일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1436
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1436
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1436
msgid "square rod"
msgstr "사각 봉"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1440
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1440
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1440
msgid "square survey mile"
msgstr "평방 조사 마일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1444
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1444
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1444
msgid "square yard"
msgstr "평방 야드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1448
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1448
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1448
msgid "standard atmosphere"
msgstr "표준 분위기"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1452
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1452
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1452
msgid "standard gravity"
msgstr "표준 중력"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1456
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1456
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1456
msgid "standard liter per minute"
msgstr "분당 표준 리터"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1478
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1478
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1478
msgid "electrical resistance"
msgstr "전기 저항"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1490
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1674
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1490
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1674
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1490
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1674
msgid "flux density"
msgstr "자속 밀도"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1492
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1492
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1492
msgid "Stefan-Boltzmann constant"
msgstr "Stefan-Boltzmann 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1496
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1496
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1496
msgid "steradian"
msgstr "스테 라디안"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1500
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1500
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1500
msgid "stere"
msgstr "stere"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1504
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1504
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1504
msgid "stilb"
msgstr "장다리"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1508
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1508
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1508
msgid "stokes"
msgstr "스톡스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1512
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1512
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1512
msgid "stone"
msgstr "결석"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1516
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1516
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1516
msgid "survey foot"
msgstr "측량 발"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1520
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1520
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1520
msgid "survey mile"
msgstr "측량 마일"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1528
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1529
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1528
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1529
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1528
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1529
msgid "synodic month"
msgstr "결의의 달"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1532
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1533
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1532
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1533
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1532
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1533
msgid "tablespoon"
msgstr "큰 스푼"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1540
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1541
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1540
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1541
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1540
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1541
msgid "teaspoon"
msgstr "티스푼"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1544
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1544
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1544
msgid "technical atmosphere"
msgstr "기술적 분위기"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1572
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1572
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1572
msgid "therm"
msgstr "영국 열량 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1576
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1576
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1576
msgid "thermochemical Btu"
msgstr "열화학 Btu"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1580
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1580
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1580
msgid "Thomson cross section"
msgstr "Thomson 단면"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1588
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1588
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1588
msgid "ton"
msgstr "톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1592
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1592
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1592
msgid "ton of TNT"
msgstr "TNT 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1596
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1596
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1596
msgid "ton of oil equivalent"
msgstr "석유 환산 톤"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1597
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1597
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1597
msgid "toe"
msgstr "발가락"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1604
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1605
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1604
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1605
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1604
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1605
msgid "tropical month"
msgstr "열대의 달"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1608
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1609
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1608
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1609
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1608
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1609
msgid "tropical year"
msgstr "열대의 해"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1612
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1613
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1612
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1613
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1612
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1613
msgid "troy ounce"
msgstr "트로이 온스"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1616
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1617
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1616
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1617
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1616
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1617
msgid "troy pound"
msgstr "트로이 파운드"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1620
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1621
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1620
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1621
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1620
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1621
msgid "turn"
msgstr "회전"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1624
#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1625
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1624
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1625
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1624
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1625
msgid "unified atomic mass unit"
msgstr "통합 원자 질량 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1628
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1628
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1628
msgid "unit pole"
msgstr "단위 극"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1632
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1632
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1632
msgid "vacuum permeability"
msgstr "진공 투과성"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1636
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1636
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1636
msgid "vacuum permittivity"
msgstr "진공 유전율"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1648
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1648
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1648
msgid "Von Klitzing constant"
msgstr "폰 클리 칭 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1652
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1652
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1652
msgid "Water volumic mass"
msgstr "물 부피 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1656
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1656
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1656
msgid "Water volumic mass at 39F"
msgstr "39F의 물 부피 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1660
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1660
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1660
msgid "Water volumic mass at 60F"
msgstr "60F의 물 부피 질량"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1680
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1680
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1680
msgid "wien frequency displacement law constant"
msgstr "빈 주파수 변위 법칙 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1684
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1684
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1684
msgid "wien u"
msgstr "빈 유"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1688
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1688
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1688
msgid "wien displacement law constant"
msgstr "빈 변위 법칙 상수"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1692
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1692
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1692
msgid "wien x"
msgstr "빈 x"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1696
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1696
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1696
msgid "Cu X-ray wavelength"
msgstr "Cu X- 선 파장"

#: deployment/dev/geocurrency/units/__init__.py:1700
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/__init__.py:1700
#: modules/units/geocurrency/units/__init__.py:1700
msgid "Mo X-ray wavelength"
msgstr "Mo X-ray 파장"

#: deployment/dev/geocurrency/units/models.py:300
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/models.py:300
#: modules/units/geocurrency/units/models.py:300
msgid "Incompatible units"
msgstr "호환되지 않는 단위"

#: deployment/dev/geocurrency/units/models.py:321
#: modules/units/build/lib/geocurrency/units/models.py:321
#: modules/units/geocurrency/units/models.py:321
msgid "Undefined unit in the registry"
msgstr "레지스트리에 정의되지 않은 단위"
